抄登仔同人講唔玩得膠 你係咪搞緊笑

連登將高登所有文化搬哂過嚟 一方面proud of自己係連登仔 另一方面屌鳩人地開膠post 唔正經 肉酸

1. 你一係改革 拋棄所有高登文化 建立屬於連登獨有嘅文化 如果你做到嘅話

2. 你去站務台要求連狗建立實名制

3. 另起爐灶 反正抄登就係高登2.0 你唔gur咪唔好上

唔好下下人講你又講 用下個腦 諗清楚人地up乜 少少critical thinking少少logic都無你點考通識？

兒登

牙利slayed ‘em and killing this shit..

唔使拋棄高登文化啦 連登不嬲無恥到偷晒自己用

咩2c

我升2b

sigma未教

偷完再踩返一腳

連狗不嬲仆街 絲打跟我返高登？

我入2a精英班

給女生一個家就是嫁❤️